有無人覺得延禧攻略女主好樣衰呀？

對眼大得黎好冇神

車厘龜

清朝人樣